乜今日國慶咩

加拿大國慶

加拿大

加拿大勢力
間嘢好可能支持拉孟晚舟
違反國安法

快撚啲搵公署報案

合理
有加拿大護照當然要慶祝加拿大國慶

香港國國慶

快啲捉佢做人質啦

香港獨立紀念日

香港立國日，可以同佢鬥紅

原來係外國勢力

認真係咪拉得

mark佢做金黃店先

只要心中有黨 每一日都可以係國慶

立國

報警撚召喚

有d 弱智仲話今日係黨生日添